自從睇到港版羅拉之後，我先記得之前係土瓜灣地盤附近見到嗰個地盤女神。

我當時係去送西餅俾以前返工嘅同事食，之後係傲雲峰經世運道轉入馬頭涌道凖備行行人隧道嘅時候，我見到一個著住地盤工人衫，扎馬尾，1米5到，成身出矖汗嘅靚女。

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

都好既!好在你地呢D和尚仔淨係識佛寺到敲木魚唔會危害到啲女仔.但係我就替你地老豆老母唔抵囉!屌撚左你條和尚仔出黎害人,見到小小野就話人發情.養你地件廢人就唔撚洗旨意再有下一代!JJ!不過你老母俾人屌既事我都管唔來喇,下次記得叫你爸爸帶套,唔好又屌左個好似你咁嘅弱智仔出黎嚇到其他人就唔好啦,你呢d傻鳩就吠小兩聲啦,淨係識食左飯亂咁吠!唉!睇你老母個洞洞!